其實先後好重要，撤回-放示威者-真普選-7婆下台

要記住拍拍囉柚走咗去好易，換另外一個特首唔難，但可能下一個更差強推、支持實彈，所以首先唔係要佢下台而係撤回蘇州屎、放示威者、有可能就追求真普選，先再下台，先後好重要

今日遊行見太多人注重7婆下台，而唔理訴求嘅先後次序

150呢

如果有真普選點會有150啊

推